同親家姐打茄輪原來係有可能

外國一位名為 Chris Monroe 的男網紅，為了獲得更高的影片點閱率，竟說服親姐姐和自己「打茄輪」，挑戰不倫SOD …Chris 先是在社群網站上PO 出和同父異母姐姐 Kaitlyn O’Connor 的合照，接著他在貼文中寫下，「如果這張照片超過三萬讚，我就錄一段和姐姐「打茄輪」的影片。」網友們大多以為是開玩笑，所以紛紛按讚，讚數果然很快就超過三萬。

沒想到，Chris 果真找姐姐 Kaitlyn 來拍影片，在影片一開始，Kaitlyn 有先表明不太願意接受 Chris 的要求，但最後還是被 Chris 說服了，兩人真的在鏡頭前忘情舌吻，還深情地閉上眼睛，雖然 Kaitlyn 仍多次害羞地說不想再做同樣的事情，而Chris也顯得臉紅 …

這支影片至今已累積超過350萬的點閱率，網友們一面倒痛批，「這是不倫！」「好噁心！」「我看得好尷尬！」「思想扭曲！」有網友表示，Chris 和 Kaitlyn 的行為已經違法。

也有眼尖的網友發現，影片4分06秒處，鏡頭外 Chris 的另一隻手疑似在摸姐姐的下半身。

雖然招來大量的批評聲浪，但 Chris 沒有再對此發表任何看法，也沒有把影片下架。網路捧紅很多人，但藉由今天的例子，我們不禁想問，為了獲得高點閱率，人們的價值觀是否因此扭曲？

個女似感覺麻麻 但個男似覺得舒服

個男其實紅都面曬

真係好核突睇到想嘔
利申有家姐

波仔同佢家姐

一定有屌

兩個都咁醜樣
佢兩個扑野都唔想睇

任佢up咋嘛，佢話嗰個係佢老母都得架啦

個家姐係男人扮

原來美人有家姐
有冇同佢睇？

唔想睇

STEP SIS

條仔似係想有下場

條友拍kiss prank啲女重覆過
扮喺醫院即場錫個女醫生，cm俾人踢爆演員嚟

左邊果個係男 右邊果個係女? 定係男同男 好撚亂
其實好嘔心 下次會唔會嘴埋老母

想多人睇，表現食屎算啦